無咩學歷既你,人工幾多

番1-7全年無休
人工35k
每年加薪5%
每日8點至2點

你鐵人咩

咁樣返工為左啲咩⋯

7.5k

邊行

8到2 返7日咁有趣？

小時唔讀書

早上8到下午2
全年無休

揸街車？

番咩咁小錢

但你家陣可以上連登 食飯時間？

依家大把人讀master
得個大學學位其實唔算得上有咩學歷

收2唔錯喎
但返邊行

同公司買左佢架車幫佢車野
其他支出自己比
實際佢比我係48k一個月
有13k係架車既支出 包括埋月供番佢架車
未計維修架車就13k夠支出

朝8晚2 ？

8-2 其實輕鬆 6x7=42 小時一星期
話辛苦果班係返緊咩神工 ？

利申
我一星期做60多個鐘

收左工啦
食飯唔洗錢
送d野係飲食既 任食

朝8下午2 每日6個鐘左右啦

做邊行？
難以想像日日都要早起身既日子

每日6粒鐘有幾鐵人

請我ok 我30k就ok果五千比你pm我

運輸
慣左早起架啦
一一一定唔可以射波
所有分店都係靠我架車送貨過去賣
開車過去8點前到
我一般7點起身過去

人生已完

樓你又上唔到

上到又供大半世

條路點行

你唔洗做有五千自己諗

你進取咪追多份囉

有學歷都無你咁多人工係咪應該去死?
有學歷都失埋業又點算?

今年買左自己間公屋 5年每月1萬
都算有個地方住
之前d生活真係好撚慘
依家叫好d啦
開始慢慢整理間屋
要買樓都係搏居屋

48k per month whole year as a logistics....

運毒？

靠關係既姐
佢請人仲更加貴
員工放假果陣要搵人頂

無學歷唔一定得1萬

要捱

48K運毒

係
最好識埋人。有關係同口才

收租

45000

求介紹，家陣仲搵緊工

無學歷黎講樓主算世界級打工仔
話就話番足咁多日 但工時短都算多私人時間
我FG番緊濕鳩文職人工仲要低樓主個份勁多
樓主個到仲請唔請人

幾好喎！除返開每個鐘266蚊

香港大把人全年無休
讀唔成書未唯有勤力啲
好正常

好羨慕巴打
我搵25 k 咋
返1-5 8 hrs
每一個月家用4k 自己洗2-3k
慳食慳買

有朋友都係揸車

聽佢講三電一腦，收電器單幾好執

一人位置炸
雖然係一人做但去到每間分店都係有人幫拖一齊做既
每間做幾個字左右啦
實際每間搬野都係10-15分鐘左右啦
全部食物黎
D野都輕既 冇重野

2pm 收工其實唔錯

中三畢業
早幾年完成左冷氣學徒
同左兩個師傅自己接單
做熟左再踢走左兩老
一個月6-7萬

係咪送蛋糕送餅?
識人又係做d咁嘅工, 跟過車做過一陣
又係十二點幾一點就收工

冇女朋友？

1-5 8小時
都係40小時
有2日假
都唔錯啦
你仲有紅日假喎

39k
一至五朝9晚6

死好命

10:30-2:30 可以係屋企hea做
400蚊一日 每星期一日假期自己揀

最近追緊
本身有架7人車既
岩岩賣左 聽日交收
每個月可以洗小8K
依架車拖累得我好撚勁

問你有冇 你就答我咁多冇謂野嘅
不過你收2 就算有時間比佢 你自己都好攰啦

電器好重
不了
我覺得三電一腦真係好反智

35k-8k 都有27 k
好好洗
巴打搵咁多實追到佢la

洗廁所

每日夜晚10點去見佢
其實真係好攰既,不過想見無計啦 , 最多下午訓陣先出去
有其中一日 大家真係唔好學
同左佢去飲酒啦
第日番工唔夠訓頭暈
不過開車都正常 無任何事發生
發誓以後都唔飲酒

你追到手 之後就肯定唔會咁就佢啦
我條仔都係 係
我肯定你拍拖長左咪最多1星期見2次

佢同我講唔想拍拖住
佢同我住好近
近到係打開門就對住佢道門
慢慢啦唔急

我都想搵25 但實際得15

比人水

咁仆街

吹水勿認真

我比較痴身小小
但又未到會瘋狂WHATSAPP或者打電話
佢唔覆我就唔會講野

到你26-7 歲時就有
不過咁又點，唔知未來點行
又冇女，草d錢又唔夠買樓

成個我條仔咁
笑左
你d痴身 我好明白

巴打幾歲？

我有認識冷氣佬
自己接生意做
做大型商場 醫院冷氣果D
搶晒舊老細幾個人去幫佢手
每個月自己袋幾萬實有啦

27

岩岩扮左個幾月 一星期一次

做雞咁有趣囉

拍

27 就35k 你就好

做咩呀？

你地女仔會唔會覺得煩
因為我都問左佢好幾次一齊 佢就話答左我好多次唔想住
話我鐘意佢唔應該迫佢啦
話依加咁樣相處幾好
其實我都同佢講
D人話呀 女人話唔想拍拖 姐係唔想同我拍拖
佢又話唔係
因為之前佢比條仔呃
呃晒佢所有錢 加上條仔真係好衰 做D野影響到佢屋企人
所以佢依加處境心情好差 唔想拍拖住

做妓女？

雖然每月返6個鐘。
但係一日都唔可以休息又幾煩。
如果真係有事。有冇人幫你頂?

做咩散工

22k 20歲

幾內之前先
同埋睇下佢有冇收兵喎

14k
一星期返6日（40小時）
夜晚讀緊書
27歲

35k己死，搵皮零點算

留名睇神人

香港人最後希望真係居屋
我都無錢架
我老友兄弟話假如我抽到居屋同我2份
佢出首期一齊住 寫番張野間屋係2份

係街做唱k大媽
月入十五萬度
之前旺角
後來轉咗尖沙咀街頭唱

你再睇番耐小小時間
我依個帳號出現果陣佢仲係大陸坐緊
我識佢個朋友
幫佢開個POST炸

好似有d伏味
佢係蘋果動之前渣男呃＄果d受害女仔？

計工時係幾荀，不過無假放，真係得閒死唔得閒病

唔係
佢既野我唔方便講咁多
但果日飲左酒我聽到佢講自己野我即場係酒吧捉住佢隻手喊得好勁
我自己係比較感性既人啦

I am 28 already

just a trash

仆街我都想做
唔收錢都想係街上面唱
我唱歌好好聽架
其實點先可以係街上面唱歌
好驚比人拉

佢同之前條仔分左手幾個月
條仔係公司負債 突然間消失 依排又出現番問佢拎錢
有冇收兵我唔知呀
我其實識左佢14年左右架喇
佢D朋友多到痴左線
佢話佢第6感好勁
之前發現左佢前男友偷食
仲比佢搵埋個女仔出黎
之後做埋朋友落黎香港玩 我都有去車佢
佢最鐘意玩狼人殺...我都有陪佢玩

請咗劉馬車未

素人特區係我攪既
我都無咩腦力去拍片
搵野拍真係超難 , 真心做到YOUTUBER果D人真係好勁
唔係全職真係好難諗野拍
我有副果D拍片眼鏡 , 不過壞左
係台灣維修緊

最近買左張RTX2080 諗住開下直播打機

14年 你都食唔到 就係兵啦 溝過個啦

佢呢家算係外判啦 48k 真係算小

依14年我都無媾佢無中意過佢
係今年先覺得佢好媾炸
真係細細個中一定中二就識佢

明顯係😂😂
都係果句
冇稅單信1成都嫌多

直頭係外判
無任何福利

0800-0200

做多4 5 年供完樓你就可以請個散仔unun腳 收兩萬

朝9晚11
15k

0800-1400

Fresh grad 30k

樓主唔好介意我咁講
個女仔呢，其實可能覺得你唔差(因為你人工算係咁)，但職業性質始終...(你懂的)，而且你應該冇家底啦
佢應該覺得自己值得搵個更加好嘅，所以先唔肯同你一齊
過多幾年啦，就到30佢都冇人要既，應該就會搵你嫁喇

保險
年薪50-100萬

師兄 我可唔可以跟你搵食呀 我聽教聽話架

巴打係院長？？

假膠

其實你都岩既
比半年時間大家啦

唔明

我養你邊個養我

youtuber來的

中五 around 25k

一個月休8日 18AL

我都想做youtuber
有咩題材
我有攝影師 同剪片後製
我仲有一個24萬like既fb專頁

總結係咪識人好過識字 份工唔洗太大勞力但技術成分高唔高

冇任何技術架
d車仔都幾難推既
推得唔好會好易反車 入面全部食物黎
所以最好有d力氣既人做會好d咁囉
最重要都係 唔好病 病左番工係極辛苦
8號波都要番
10號先唔洗

離不開食買玩

我幫你含 請我黎幫手啦

同埋想旅行點算

我想知大家無咩學歷既話搵幾多
點知變左全程講我自己
其實無學歷真係難有出頭機會
係金融 地產 保險果d多d機會

5.5噸定中型?

唔知quit u計唔計
同fd夾創業
月薪50k(連花紅）
每日1200-0200
每星期放一日
加全年7日AL

因為你份工聽落好筍

無架啦
一係搵老豆頂幾日
我今年放果2日都係老豆頂

3.3雪車 架車好廢千奇唔好買韓狗車

無學歷黎講樓主算幾好，但返工唔洗用腦做足7日真係無問題

運食物果個都出到43k，d野要賣幾貴先回到本

一日千5蚊運貨，搵GoGoVan 一架100都同時去到15間鋪港九新界同時送到，仲唔駛請個人返黎交稅供強金

點解要請樓主？
定樓主有神力6個鐘可以去超過15個地方送貨

上淘寶淘個飛機盃黎開箱好唔好

中五, 15K 頂薪 28歲

想跳樓,真心

16k

渣細車都搵到3皮幾

食物真係可以好好搵
唔好睇少茶餐廳
好似太興果d咁啦
一碟飯成本都唔洗10$ 賣比你60$
賺左你50$
一日生意賺5萬以上
鋪租30萬左右啦睇地區
一間每個月點都有幾百萬生意
扣晒所有開支袋落袋每間都十幾二十萬啦
以上都係鳩up靠估
但係我老細開完一間又開一間就知好好賺啦

要實測先好睇

我當然知做餐廳可以好搵

問題係做老細都係為搵錢，而你講e個價請個送貨既係絕對overpaid

如果我係老細要節流賺盡大把方法洗少d又搵到個人返黎做你做緊既野

不過如果樓主本身同老細有關係所以明so你就無得講啦

結論係識人好過識字

咩行業？

月入100k
中五畢業

45k
9-6
5日 半長短 hd grad 23歲

我覺得幾好早番早收 我估巴打都準時番準時收工
點解會有巴打會覺得係奴隸工

樓主係伊賀派

因為請人有個問題
放假佢要搵人頂
同埋要老強果d
依家我包晒所有野
佢比舊錢出黎 唔洗再煩
其實公司都算好架啦
有個員工新番工
無地方訓
工場比埋地方佢訓佢住
幫佢買埋 他他me 包埋飯比佢

咁做時薪仲低過保安

不過真係識人先有得做
因為佢係好驚會甩底

7-1530 返五日半
但得18k
黎緊都諗住搵多份散工夜晚返幾日

人工得15k 但其他收入有30k

批發業
自已做老闆
一個月5皮+
利申 我朋友
朝7晚3-4
7日

咁好掂啦
老實講搵到錢既人都係有被動收入

自己做老闆真係好好

我有個運輸朋友，幾年前出左3.3冷凍，年前頂唔順賣車打工。狂接都超唔到20k......

你用馬車有48k, 貨主一定係復古撚

批乜？乜國來既貨？

街車好難做架
一件貨得果5$ 你做埋我果份啦

食物貨
個行太細 唔講得
但食物就一定大陸來

一來一走就有錢收

做押運過試用期計埋ot 過兩萬
工時一定over 12個鐘
做埋隊長應該過兩萬四
要錢定要命

大家睇返，樓主全年無休 一年要做6x365=2190
1/4既一生都返緊工
一日假都無喎 無勞工假大假

8k

搵食艱難

星期一係咁

唔算好慘喎，朝9-6返五日一年都2080個鐘啦
扣返假扣返兩百幾粒鐘

但48k已經係普通文員一倍人工..

48K有大量開支架

樓主我應該知你係送邊間公司，邊度返工？

冇學歷嘅我得中三，仲係搵唔到搵錢方向
做咗幾年洗頭仔頂唔順

樓主算好

送飯？小學飯盒個D

9半至5半六天工作
工作內容同看更差唔多
18k十三個月糧
讀唔成書無咩要求

24歲

朝9夜5 係office ，ot 有錢，準時出糧 有14.5個月糧，每年都一定會加3~5%人工，每年13日年假+150個月電話費+其他交通費 、但暫時得15k

你話12個鐘有樓主咁就話姐

批垃圾有五皮....

D香港人食垃圾大

第一，你要有人脈
第二，你要sell 到

全年無休 唔會有自己野要做?

我做過地盤都過兩萬
不過你唔肯付出 咁嫌咩錢少呀？

讀緊master 人工33k

有無⋯⋯諗過⋯刷首抽？

又話自殺既

中6 22歲 30k

好過好多人啦 刷條毛咩

見你講到好似好差咁

Hd 學歷
21歲
Retail
月入唔穩定 最低試過得17k 最高46k 計私佣

幼稚園畢業，揸緊f3

垃圾文員11k ，抄散5k

Exactly係我老豆咁
佢依家自己開舖接單 年淨收入都成70-80萬

病咗都要頂硬上?好佩服返7日既人

咁樣返工同做奴隸有咩分別

樓豬病咗咁點算

係

屌成個post都冇人認得樓主條痴線佬

搵老豆頂
或者自己頂

上面己經講左
用起底功能啦
我依個帳號發post果陣佢仲係大陸坐緊點上連登呀

得層供完既私樓

想問渣公司車 有咩交通意外係咪最多賠300？

連登吹水大會又正式開始

馬後砲你就叻

幾健康，又有責任感

7點起身8點前到，要送幾多撻地方呀

18 廚 24k

300/hrs

知你月入50k

做學師就辛苦

點解咁多人負皮我

50K

你幾多

30k 地盤管工
8至6 放紅日 星期六長短周
14個月糧

Lm

唔係好成功，叫做由低做起。三餐都ok
中五畢唔到業>展翅>ive> PT HD
公司俾機會出國見識，而家做緊掃把，廿幾k一個月。
但做到
但又咁講，返而回望返如果當年比心機讀書，我都唔知做緊乜鳩工
個陣無咩人生目標

地盤管工真係好正
我都番過地盤
管工係完撚全唔洗睇
只係睇下就得
正到仆街
當然實際可能好多野處理啦
但我在場果陣見佢真係無野要落手做
都係點人做

做野2年半做咩先
IT狗其實係好搵既

幾歲先
你份工都算有前途丫

下午收2仲可以做下GOGOVAN LALAMOVE 搵多1萬 無難道 好快上樓

三十頭啦

最低工資

中六仔
政府散仔,23K,跳point,叫做餓唔死

政府工好丫

中7
考左個中醫牌,開左間醫管,自己再請多個師父一齊做
100K左右一個月

成本幾多

你指考牌成本幾多定係開鋪成本幾多？

會考0分 15k

26k

同我男朋友好似，但佢返兩份，日頭6am-12pm 夜晚9pm-12am 加埋9個零鐘，80k，又係送野去餐廳，返1-7 年終無休，無得射波